女歌手 求歌名 幫幫手

係餐廳聽到 太嘈聽唔到歌詞

用盡全力 彈番副歌出黎 得一句

全能既連登仔

推

Please

無人知道？

夜晚會唔會多d人

唉屌

我第一下聽 有啲似林曉培嘅心動

諗唔到 有無多啲hints

你確定個拍子係同你彈嘅一樣？

有d似 但唔係

好似有結局 兩個字 係咁多

無十成都有九成

好熟 但唔記得 幫推
有冇活廣東話定普通話歌

話

Down Shazam ，方便喺街搵歌

我知，但間餐廳太嘈喇 個音樂又播得細聲

普通話